你地會唔會再in過以前in 過既工?

講緊唔係公務員個D
因為之前in過一間bank,但1年前冇offer
如果同一個post又請人,你地會apply??

會
試過第二次去in 有 offer

why not

why not?

請問隔左幾耐?

我會in到佢請為止

睇幾耐啦 一兩個月你係咁in...個HR都幾尷尬 如果係咁見到你個apply

咁你in未

一年鬆 d

係唔係同一個人in 返你sosad

yes

佢記唔記得你

而家份工in咗四次
第一次啱啱出嚟做嘢，冇咩準備鳩下鳩下去見唔成功
第二次四五年前見成功咗，但屋企有事最後冇做
過咗兩年再in第三次唔請
再過半年第四次in，唔同人見終於成功

以前上網見到份工唔錯
SD EMAIL過去無回應,以為佢請咗人就算
之後隔一排又見到佢請人,我又SD過去,又無回應
我就開始嬲嬲地,每日瘋狂SD EMAIL過去
又驚佢BLOCK我EMAIL,所以轉幾個唔同既EMAIL SD過去
到之後搵到工我都仲係得閒無聊就SD封EMAIL過去
到宜家佢都未覆過我

試過apply & in 過同一間公司幾次都唔請
之後去左佢D competitor 到做左一兩年
間公司主動approach 我過檔

記得
佢由 hr 打嚟約時間嗰陣已經記得起我

我另一份仲得意
第一次in 到最後嗰 round 衰咗
佢話請咗第二個

年半後
佢自己email 俾我話條友閃咗
問我有冇興趣不過要interview
我應承咗佢
都interview 前一日 email 俾佢呃佢話有 offer 唔去

幫hr訂閱功德無量？

我都試過
條撚樣根本唔認得